醫院啲女醫生好撚正

早知細個讀好啲書做醫生😢😢

圖定老母

10

9

8

7

有早知冇乞兒

做護士都得
圖呢

6

醫院咁多人，點影相啊

戴左口罩就正

0

清邊間

QMH

搞錯 QMH撚有靚女醫生

好簡單，咪撚講咁多野，圖定老母

點會冇，hku啲實習醫生勁正

小時壞學生，大時屌醫生

外科有個彭醫生 好L正, 有冇清見過?

點解到而家冇圖都仲夠膽開po

影完人有人做報警撚你幫我頂？

坐監都唔敢你學咩人開po?